每次塞林求助於學院幫助她理解語言時，她都發現自己陷入了困境，受到了破壞，遭到了拒絕。 在艾裡夫·巴圖曼的《白痴》中，真正的愛情故事是一場與語言的愛情 
 祖父母製作抖音視頻，帶著或不帶著孫子孫女環遊世界，在俱樂部跳兩步舞，經營自己的舞蹈學院，還有他們仍在成長和繁榮的事業。 黛比·艾倫的祖母愛加倍|喬-瑪麗·麥肯齊| 2020年9月11日|Essence.com 
 本週，學院宣佈了新規定，要求提名電影和背後的電影公司保持一定程度的多樣性。 研究表明，儘管去年取得了一些進展，好萊塢仍然存在包容問題 
 現代數學中記憶密集的命名方案可能會把門外漢拒之門外，但我們必須希望學院的牧師們不是故意這麼做的。 為什麼數學家應該停止用彼此的名字命名事物-第89期:陰暗面|勞拉·波爾| 2020年9月2日|鸚鵡螺號 
 Catus認為，私人保安部隊通常比典型的警察學院需要更多的訓練。 解除警察嗎? 私人保安巡邏隊來了，尼克·福裡埃佐斯，2020年8月27日 
 安迪·瑟金斯《猩球黎明》你想站在歷史錯誤的一邊嗎，奧斯卡? 2015年奧斯卡:每日野獸的精選，從斯嘉麗·約翰遜到《少年時代》馬洛·斯特恩| 
 他談到了當他和他的同學們還在學院的時候，當今的悲劇和動亂襲擊了這座城市。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 拉莫斯差點被叫去上一節警校課。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 拉斐爾·拉莫斯探員一生都在努力成為一名警察，他在38歲時進入警校。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 但他成功地完成了學業，很快就實現了自己的夢想。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 我認為學院的藏品要好得多，但還是遠遠落後於羅馬的同類畫廊。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他是著名的東方學者，在卡昂學院發表演說時去世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 “女士們，先生們，”他結結巴巴地說，“迪奧蒂先生七點鐘離開旅館，坐車去了學院。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 這個波瓦羅和拉辛後來加入的團體，很快就自成一派了。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 學院裡最窮的人首先拒絕了他的提議，他們更喜歡自由而不是養老金和榮譽。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)